[突發] 元朗人帶住手帶出街食許詳昌！

自求多福啊元朗人 聽日仲係21號
除左紀念會仲係321派口罩日

起佢底

戴住手帶去食間垃圾

出黎都要食依間垃圾 究竟佢個人有幾垃圾

這就是垃鳩圾政府

叫佢去幫襯哂啲藍店